屌。咪撚再捐比612

屌你老母蘋果。仲捐比612做乜。捐比星火啦

你屌乜撚姐
p 牌仔

咁你咪捐比612囉。拎住7千幾萬 用得百幾萬

612 cap左咁多水都唔用 點解唔屌得

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

屌你老母，回水呀仆街， 啲錢唔用喺度收息呀

屌， 咪撚幫p牌推post

關咩事？

收皮啦分化撚

呢個時候仲掛住分化

冇諗住分化。只係睇到612咁仆街。好撚炆。如果比你地覺得我係分化，係到講聲對唔住

唔明樓上屌乜 事實係星火好過612